黃之鋒間舊校

黃之鋒間中學出左禁多有名學生同老師，禁啱對面就係記律部隊宿舍，唔知今日有幾多狗仔狗女返學呢